想分邊間報紙勁共，睇聽日頭條

高錕逝世同洗頭鐵

今時今日都未知邊份勁共

唔單止報紙
報紙旗下嗰班so call中立網媒都可以睇得清
乜嘢線報眾新聞嗰堆
好耐未見過有咁靚嘅照妖鏡

暫時6點新聞統計

now：高錕
tvb：洗頭鐵

棟樓收唔到奇妙